蒙面法=台灣殺人案；緊急法=送中

中共港共點會授個咁大權就單單係為左一個仲少刑期過暴動既蒙面法
中間一定會夾住做埋其他野

最簡單保障自己真係換美金先
走佬都容易D

小弟諗咗一段日子既Plan, 希望大家可以幫手推下，俾下意見

【新春袋】重陽半山一日遊